［突發有圖］天后大家樂 重甜微肥 鮮嫩出水

叫師傅砍肥叉多汁 加埋薑熔豉油撈飯 呢碗40蚊既叉雞飯絕對比得上香港任何一碗燒味飯 係呢度真係想同師傅講聲多謝

好地地一盒飯影到成兜豬餿咁

好彩樓主冇開名

唔準抵毀神聖既叉雞飯